如果你中學時代冇拍過拖，相信要三十後至有機了

見過好多實例了

已經三十中了...

要等埋單了

無拍過
未夠三十都有啦

男校呀屌你老味

好過無啦吓嘛？

男校唔拍得?

係 當年樓主都係一刻館到識左第一個女友

如果你中學時代冇拍過拖，相信你今生今世都冇得食處女了🚬